試着説： 黑警濫捕，手足危機意識不足

試着説： 黑警濫捕，手足危機意識不足
不要説： 手足送頭

真係好撚憎啲人叫送頭 自己就坐係屋企食花生

⚠️由于此讯息不符合国家安全法规，此讯息已被屏蔽